制裁謝sir 一事

當佢真係去唔到美國個陣 中國人一定會送曬大屋比佢住 雖然要擁抱大灣區

但係！

最盡既做法：只係謝sir留係到得啦 佢屋企人係美國 我要佢無得聚天倫之樂 以後骨肉分離

唔好同我講老婆仔女會跟佢返大陸 我打死都唔信

推比美國睇 要佢一世孤孤單單 無仔送終

都係唔得
咁佢老婆仔女都係可以返香港喎

唉 點算好 想佢之後留係老人院比人屌

最好係佢老婆嫁鬼佬食洋腸
仔女做遊艇仔
謝蛇留喺東莞叫雞生花榴

好毒 我中意

我想講美國係有連坐法 如果佢畀人制裁家人好大機會一齊被制裁

有人同我講過
中國嘅官點解會貪無上限
係咪唔驚死
因為佢哋貪一百又係死
貪一億又係死
佢哋係唔會理自己生死
最重要係貪完送比外國嘅老婆仔女
比佢哋豐衣足食
反正自己點都係死

佢唔係喺大灣過太平日子
佢呢啲咁既欺騙市民白衫，係要坐監